屌 流夠鼻水未 !!

喉嚨痛加狂流鼻水
隔分零鍾要抹一次
抹到個鼻紅晒
屌屌屌

好想奶下

食鼻涕啦你